點解依個男護士鹹濕可以咁大條道理？

我得用？？？
條仔新移民架？

唔係，讀cu，做緊沙田醫院

上文下理呢？

講到自己好撚高汁咁

雞? 沉船

留名

開名貼樣啦
等佢啲女同事留意下